九月六日 九龍（或全港）行動 相關索引

歡迎自行添加
方便搵ＰＯＳＴ及推ＰＯＳＴ用

得返兩日，如果你覺得9月6想shopping去街街，就人人開個post表態

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

9月6日九龍大遊行！遊行投票表態最後兩日！！！！！

最後一日- 據投票趨勢反應9月6日九龍大遊行極有可能取消！！！！

9月6九龍遊行adam表示若9月4日23:59前少於2萬人表態將取消遊行

九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 到 時 見 ！

96九龍遊行 敵陣分析

行街合唔合法 ？ 行街唔使申請 ？ 9月6號星期日 去行街 #新聞

推

而家就算個日遊唔遊行示威都好 啲狗都一定會亂咬人